有冇山本彩同好 (3)

彩姐萬歲
估唔到咁多人鐘意彩姐
慢慢傾吓傾吓爆埋po
繼續啦

彩姐屈到

呢首好正

完全無諗到終於會爆post, 用左9個月

3月9日好夾
希望一陣有紙飛機

山本彩好波！

留定名先

下 你入黎做咩

另一位把聲係好聽
但轉音真係佢把聲既克星
佢呢把聲幫阿彩做和音都唔知邊個和邊個

咁快最後

上次好似冇encore

新po冇圖點得

啊 好似有 加埋一個鐘

佢咁高音唔知岩唔岩和音
同埋應該真係好少live, 平時youtube執到靚

應該仲有encore

春はもうすぐ

係咪要twitter洗版推

開多d youtube live咪幾好

定youtube留下comment就得

twitter洗版啦

Live見真章

今日唱快左， 怪怪地

覺尋日乃團咁播下罐頭音樂自制encore

下 完左

真係完咗

夜晚聽歌都係彩姐把聲舒服D
另一位岩個人好精神個陣聽

咁快完

冇encore

おやすみなさい

應該趕收工？

大家都以為有

今次真係咁快完

個台未收

我慣朝早起身聽紙飛機收工聽ひといきつきながら

冇了

收埋

肺炎趕收工

哎呀...
掛住聽唔知1001
Thanks 巴打

有啲突然

彩既強項係唱咩歌都得

快歌又得跳舞又得

搞笑又得

正正經經唱紙飛機又得

太短唔夠喉
聽多次先

下個Po應該好快爆

彩姉人靚歌甜

SOLO左之後覺得手詞真係好山本彩特色
除左追憶之光冇咩共感
岩岩開始一個人住，一輪草同棘真係共感爆燈

PO圖

原來仲有咁多人推彩

以為棄晒

留名
我愛山本彩

新po留名
大家今日買咗tour goods未？

Lefty真係好細粒

山本彩さん
観てくださった皆さん
本当にありがとうございました🙏
声裏返ってすみません😭
#山本彩Lefty同時生配信

山本さんとLINE交換するという第一歩を果たしました
やたあ🥰

買咗tee同長身嗰款毛巾

lm

講真而家幾擔心橫總未來出路 唱歌又唔算掂 最正反而係睇佢個京都節目

拍成世

好掛住長髮彩

佢似留緊長髮

經13樓買左tee
其他希望到真係有得睇時飛去買
希望今年仲有呢個機會

我鍾意拎紅白第一個頭

我都經13樓買左tee同鎖匙扣
毛巾想現場買

13號應該又有YouTube live

希望揾個live 唱下舊歌

唱cover都ok
上年唱goodbyedays好正

13號又有? Black Friday

呢首正wo

！！！YUI

Adidas真係好襯彩

3月所有公演都可以退錢

有幾愛先

Sticker?

如果安倍再比免簽証港人入境
咁延期果三場系咪保留入場卷
當日入場照睇就得呢

お手持ちのチケットは振替公演に有効となりますので、もぎらずに大切に保管していただきますようお願い申し上げます。

係

係 送sticker

神id

希望大家都可以順順利利免簽入境去到睇啦

我那兩場未有著落

巧可愛

如果有返免簽
可能試吓仲買唔買到飛睇尾場

而家尾場變左唔係東京
不過好難講幾時解

就係6月中去金沢

好多人講奧運先解

特登去金沢？
果度無咩玩，一日都玩曬

其實果d人都係9up
好多人恨不得呢世唔解添

我覺得最多封埋4月，2月開始應該對個旅遊業都好傷

傳教

正

幫手刷下，難得彩有廣告

金沢其實OK
幾年前玩咗幾日

好正

山本彩LIVE TOUR 2020 〜α〜
プレミアム配信ライブ
"エール 春は必ず来る"

チームSY全員参加決定✨

日程：3/13(金）
時間：19:30～
配信：山本彩YouTubeチャンネル

こんな時だからこそ
山本彩エールソングメドレー🤝

＃山本彩春は必ず来る

ガンガン拡散して
一人でも多くの人に”元気”を届けよう🎶

有ayasa同翔太

又有得睇

Team SY
不過6點先收工
改搭巴士坐住睇live

個時間正呀,仲驚會撞2月29日大結局

收工時間要用好多data

3月9日掂喎

估唔到都有波 幾大？

彩姐出咗名波大

利申：我係欣賞彩姐嘅才藝

冇乜留意

今日腦細又改返我聽日要清AL
可以坐定喺屋企睇

熊本同福岡都延期

尾場不斷推遲

就開始

可能仲會拖完再拖

live

來了

365

紙飛機

竟然唱紙飛機

好耐無聽過了

對上2次以為會唱

硬係覺得今日冇咁清

間中閃吓black screen
cam同cam轉換唔夠順

何度でも

今日太早開

最尾個段副歌唱到彩姐要叫救命咁濟

あさみ幾正咁

可唔可以又嗌encore

係咪又要アンコール

到尾冇乜氣咁

今日狀態差d

咁就完左，一次比一次短

今日一萬人左右

太短唔夠喉
唯有loop

其實開少d 次數，每次長返少少就好啲

來來去去都係果啲問題

用氣同音準好有進步空間

但其實已經好過好多歌手

唔算差但可以更好

希望有人教下佢

開緊工冇得睇

200313 山本彩 LIVE TOUR 2020 〜α〜 プレミアム配信ライブ "エール 春は必ず来る"
M1 TRUE BLUE
M2 夢の声
－MC－
M3 365日の紙飛行機
M4 Larimar
M5 何度でも(Dreams Come True)
M6 レインボーローズ
－MC－
M7 春はもうすぐ

一陣開ig live

ig live

好同意
好中意佢把聲 好清新
但次次都覺得可以再好D

開con時好好聽既

講左句モスバ連總店都有加持

彩姐最高 睇住佢上位到宜家

會唔會有得做廣告代言

啲新歌真係好好聽

搞到成日好有衝動想學日文

有我即刻日日食

呢下真係笑左

睇黎4月場con都唔駛去了

不如講吓你地鐘意彩姐啲咩
同埋點解會鐘意/開始留意佢

我係本身完全唔識呢條友
咩AKB48 NMB48 都唔知係乜
係有一次去大阪
夜晚返酒店宵夜睇電視
你知啦 日文啲電視節目零舍好睇
係個訪問節目黎
咁當然係彩姐啦
一路播佢既片段，歌
就覺得呢個女仔好吸引
又識跳舞又結他
但又係女團，有啲奇怪
睇晒個節目後，就開始google
返香港再搵佢啲歌聽
一聽就愛上了

我係pad post識彩姐，會唔會好騎呢
本來都無迷nmb, 都係果次黎香港睇完先開始睇

係日本睇左彩姐another sky去左香港嘅節目
又唱得又跳得又識結他
不過最吸引我係佢係nmb係一個好負責任
想擔起所有野嘅隊長

彩為咗難波團付出咗好多

本身有fd睇開AKB NMB嗰啲，跟住俾佢介紹咗睇idol嘢
一路覺得呢個女仔幾可愛，同埋綜藝力好強好搞笑
咁就開始睇NMB開始推，到彩兼任team k，之後去過握手會，對應又好好就一直推落去
之後有ひといきつきながら同彩C首紙飛機，發覺原來唱歌又幾好聽，睇落去先發覺彩其實係想做歌手唔係做idol
同埋一路都睇住彩為咗NMB付出好多，係一個好好嘅隊長
原來睇睇下都推咗差唔多七八年

11年呢set圖開始

本身追akb
聽左佢首solo jungle gym 覺得佢把聲好好聽 (日本妹多數都好似掐住喉嚨唱歌咁)
加上佢性格真係好討喜 有上進心又踏實果種
有反差萌 台上跳舞好型但其實係怕醜妹黎
彩真係48 系歷代最好既隊長之一黎 好有隊友心成日提攜後輩
淨係講佢既人格魅力都有排講
我諗老飯都會有一種同佢一齊追夢既感覺
應該係可以追好耐既偶像/歌手

有領導才，有樣，有body ，唱得，跳得，搞笑得
正經又得，性感又得，性格好，人緣好，人氣高，握手第一個切，記性好，我唔識日文又半年先去握一次佢都記得我，周邊價錢高，銷量又高，幫吉本Aks 搵大錢
又係Ace 要撐住nmb 又係隊長要睇住班細，兩樣都公認做得好好，

一個完美既member 偏偏一次單曲center都無企過，總選又去唔到第一

佢有幾多幾多唔甘心，屈住屈住，到有一日紅白上頂....

好勵志，

會一路供養佢，希望佢以solo 身份上紅白

好懷舊

以前可以睇佢自己一個係AKB個場唱歌已經好開心

眨下眼已經有得買碟睇con

好多同路人
好正

佢唱歌真係好正
好驚喜一個以為係偶像可以唱得咁好
每次聽到佢把聲都覺得好精彩
有種...好勵志，好光明，好鼓勵到人心既感覺

上面巴打講得好啱
彩姐唱得跳得帶隊又得，有樣有身材有埋歌喉，仲識彈結他，誤打誤撞鐘意咗個多才既人
真係好吸引

好想佢再紅啲
其實而家佢喺日本紅唔紅？去到咩程度？

我係睇紅白見佢登頂覺得呢位idol好特別之前冇睇開idol,係之後先youtube同b站佢d片
第一次飛日本去idol event已經係佢卒con(有去nmb 港con),未握過佢

依家其實幾尷尬

人氣比akb 時代一定跌左

最近先第一次上到music station

一線一定未到

但又未差到出唔到碟

依家等緊一個機會

希望有另一首紙飛機

諗我算係比較遲入坑
本身就睇開kpop嘅
係睇咗pd48先開始留意48嘅人
就係有一次係youtube睇到彩係tour唱紙飛機嘅時候覺得佢好正
再慢慢越睇越多就開始迷上咗佢

你個名完全唔似kpop飯

其實一輪草隻single成隻都好聽，不過未算好有個人特色（之前第一隻碟，雪戀同rainbow都係好聽，但感覺都係普通j pop)
不過紙飛機個魔力係似早餐既方包咁，即係會聽得好舒服變埋習慣咁

可能真係要唱到大熱劇集歌或者動畫歌先得

就係因為nmb依兩位隊長攪到我都半出咗kpop而個坑

我都係紅白總選先留意彩 18年廣州公演咁岩撞左時間搞到冇機會見真人

我個名
本身推由依，去咗nmb兼任就推埋彩姐了

橫山畢業未？期待最後一次既太宰治

希望吉本做下嘢啦，一個機會就夠

應該差唔多喇
我都等緊

一開始好似係經紙飛機知山本彩，覺得歌好聽+人好靚。無追女團歷史。之後一路都有keep住見到Nmb+彩, 兩個名永遠都係掛鈎畢業單飛之後先真正入坑

而家唔係universal music咩？

唱片公司係環球

經理人仲係showtitle (吉本)

係咪要作埋曲先可以算係升lv

謝解答，唔怪得d goods都仲係showtitle度賣

做咩用左新隊長做username

因為新隊長都好正

岩岩剪短左頭髮唔多慣

彩姐
之前耐唔耐睇下akb(之前係kpop飯)跟著就發現彩姐唱歌幾好聽，跳舞又勁，係48G㴝講好突出，開始留意彩
個時係nmb 8單之後，我仲記得9單一出個陣，我勁開心彩有一句solo 估唔到依家已經出到3rd album 唔講唔知自己飯左咁耐

但我都係冇去過握手淨係買歌同之前總選課金過

山本彩 STAFF twi
本日22:30から、
インスタライブを開催いたします👍
今天22:30開始、
將會舉行INS LIVE喔👍

#adidas「＃PLAYCASUAL」
お気に入りのアイテムやコーデを紹介します🎉
#adidas「＃PLAYCASUAL」
會介紹喜歡的單品或搭配🎉

インスタライブは、
alpenWomenさんからです‼️
INS LIVE、要從alpenWomen觀看‼️

フォローお願いします👇
敬請關注👇

是非ご覧ください✌️✌️
一定要收看哦✌️✌️

#山本彩

該当期間の下記2公演に関しまして、開催を延期し、振替を検討しております。
2020年3月28日(土) トークネットホール仙台 大ホール
2020年3月29日(日) 盛岡市民文化ホール 大ホール

・3月18日福岡・福岡市民会館大ホール
→6月24日福岡・福岡市民会館大ホール
・3月20日熊本・熊本県立劇場演劇
→中止

安心退票了

呢個trip應該都睇唔到了
希望年尾有fc event

機票都退埋
等改期/cancel

唔知福岡去唔去得成

我都退左了

六月都好危

連電台節目都無埋⋯⋯

其實唱多d yt live好唔好，反正而家個個都閉關上網
唔一定下下成個鐘，就咁拍片唱兩三首都幾好

而家仲抽6月tour果啲飛
營運咁有信心

跟住又要退

無限loop抽完又退退完又抽
如果pia有收佢手續費就fatfat了

好少女feel

係咪有打就可twitter r水吹

咩game嚟

SYC活動問答遊戲
有無人幫手提供答案

第一日就咁難

我都search緊

我真係唔識答又唔識日文

佢啲訪問都冇講過

鳩估算

貼圖抗疫大法

我都係答呢個
搵完堆雜誌訪問都無答案

真係估啱
今日又要估過

好mk

呢類Mk妹買少見少

尋日果條正解率3.1%
個活動不如算啦

真係要鳩估 完全冇hint

直接頒獎俾果3.1%喇

今日又估尋晚食咩
IG live有無提過?

鳩估算

追加商品

好彩無追加想買

賣唔曬啦

最後d 答案每日都係撞

專輯銷售TOP20
2 山本彩 Rainbow

單曲銷售TOP20
2 山本彩 イチリンソウ

※2016年後出道女歌手為對象…期間為16年1月1日~20年4月5日

下載TOP10
6 山本彩 ひといきつきながら

MV播放數TOP10
5 山本彩 365日の紙飛行機

TwitterTOP10
1 山本彩

InstagramTOP10
1 山本彩

【情報解禁】
初となるアナログ盤（7インチ2枚組）の発売が決定✨✨

「feel the night feat. Kai Takahashi (LUCKY TAPES)」と「stay free」が収録されています！

発売日は、8月26日(水)です！

詳しくは下記ご確認ください！！

有冇人會買

要3300羊

買

照供養佢

邊度搵部唱片機開嚟聽
不過都要照供養彩

黑膠唱片

好聽

出多啲呢類video 咪幾好

一見到就訂左
原來黑膠黎

b站link
うたコン

套衫

保持一貫水準

聽聞嗰度係娛樂台公廁嚟

點解傾彩

講講下釣師有人講迷路 之後又有人講冇睇難波但有聽彩
講講下就講左一陣彩

講開難波，だってだってだって幾好聽幾洗腦

本身想買張店特支持下 點知依家延期未有得買
今期難波首だってだってだって同HKT首3-2都唔差

今次營運難得晨早就公開哂啲店特
點知訂好哂先話延期

難波而家係咪有online握手會
彩畢咗之後就冇追開

今晚9點CDTV

好靚女

幾點唱開nhk link cdtv 播緊kinkikids

點解電視台咁鍾意搵佢唱ひといきつきながら(利申 好鍾意呢首）
如果可以唱下其他新歌就好了

呢首同紙飛機 應該要唱一世

一首係廣告歌 一首係劇集主題曲

希望快啲有下一首

好想有動漫主題歌

叫佢得閒youtube或者twitter唱下喰種反正佢咁鍾意套野
如果東京復仇者真人搵佢唱就好了

可以好似最近輝夜姬第二季果首咁伴唱都正

I didn't attend his concert.

I didn't go to her wedding, neither did I attend her concert.

I didn't go to her wedding, nor did I attend her concert.

Andrew didn't attend her wedding and neither did I.

I didn't attend her concert and nor did Andrew.

I didn't attend her wedding and Susanna didn't either.

Neither I nor susanna attended her wedding.

Neither I nor Susanna attended her concert.

搞乜9

長髮彩姐最好J好想佢留返長呀

投票then

ロングにする気は今のとこないです！
夏暑い！！

而家長番少少好正

呢個頭好正

正想講

有返以前長髮feel

個生誕event要再課金？
係咪未有detail

應該要買飛
未有detail

我get到係課金睇直播
唔係好知有無現場觀眾

＃CDTVライブライブ
6/15(月)よる10時から生放送！
アーティスト自身が作りあげる熱いステージは見逃せないっ！

＃DAPUMP
＃ナオトインティライミ
＃山本彩
ほとんどの曲をノーカットフルサイズでお届け♫
#HY が地元沖縄から生中継で名曲披露★

＃CDTV #TBS

把聲好似病病地？

睇個勢要留返長頭髮

啱啱剪咗

變返之前咁
不過好過公仔麵同黑傑克頭好多

張相好似係剪完黎？都係修少少，佢後紮到辮仔

公仔麵同黑傑克頭都好有型，明白佢畢左業想行型格創作型歌手路線，我寧願佢黑傑克頭型落去，型型下又走返純情路線唔夠偏激，唔知佢造型師點諗

張相未剪之前
剪完就係琴晚CDTV個樣
變返之前短髮 差唔多

似余民樂

都算無剪得咁短心碎了

你今日驗左眼未

我愛彩姐

傻到

3500

諗緊睇唔睇好

應該會繼續養佢

點都會睇啦
睇黎呢排食太多駛曬d 錢

彩姐係AKB個新MV入面靚到

兩年來第一次睇返 akb 既mv ....

雖然得十秒到....

好懷念

橫山本！

仲要幾好聽

救世珠係OG敗筆

佢算OG ？其實佢畢到業未

佢神隱到連幾時畢都唔知
不過佢件衫真係好造作

彩姐同指原都計神七
兩個都唔係本家

佢無計指原同彩係神七
只係寫神七返嚟(雖然引退嘅麻友不在)

好男仔頭

回顧一吓，“屌!”

仲有Warukii

呢件有冇實物圖show過架

大家買左飛睇未
係咪唔駛準時開始睇

有重播

已買
好似可以睇重播 唔一定要live睇

買了碟

睇唔到live同未課金
佢戴頭盔話點播會同live內容可能有出入

我買左，同相show出黎無分別，係而家太熱著唔到

佢開場我未放工喎

我都係
課金都係第二日放假先可以睇

今次都goods想skip

口罩有興趣